[Gay Post66] 不需要煎返一打 超級靚的西多

運動就可健康 食飯就煲例湯

仲以為有粒花生會衝出離搶添

貓咪的超級新裝

如果淨係可以睇一套，我會揀睇boss baby 囉

他累了

正氣

就系不需悲壯～噢！大家去亂撞願望令鮮花都開放～

歌詞網問題 我唔係5p

令你老母

新post留名

我都留個名先

屌你收皮啦留名

Lm

12345689

I really congratulate you ar

朋友最多轉圈轉圈哈姆共你

夜啦 收皮啦

一入黑我就發癲

其實平時都癲

不過無發出黎

[招frd子 招細佬 乜都招]
條件要識5P字
同唔撚駛訓
可以同我9up 秒回

睇樣既 請負皮 上一頁

最好美國時間

當美國人在辛勞地工作時
你班港奴係度做緊乜

點解唔打多兩份工？

100蚊一日，一個月咪有3萬蚊

2017要發奮食仔！
唔要a0grad

一年就可以儲到300萬
咪夠買200呎豪宅 仲包窗台呀 露台呀咁
幾寫意

提提你，2017已過3份1

誰人用毅力便換來感情？

2018一定得！

哈姆太郎都話好

起身未呀亲

無言的親親亲

唔講清楚唔俾走

悶極時自己可浪漫

Blackbird singing in the dead of night.
Take these broken wings and learn to fly.

順利到港再返工

讓我有個美滿旅程

Welcome

wellcome

hey baby

今日順利咁拉返開個車門上車

有冇比人側目

好趕咩

冇比人側目 大家也習慣了
因為今日要去影相

一股不要擋住老娘嘅氣勢

係打大佬果到我覺得可以再加長d

下禮拜先出新英 覺得漫長

大家好呀 我又番唻了

今年畢業？

我地三個一樣

殺呀！

邊三個

我仲有隻狗

我堅持唔sup你

哦哦 佢咁快又畢喇？

下年哦

出左新英就唔到你sup啦

我sup

對新英兩隻都好型

乞食預定

same

蟲啊！

貓呀

蟲寶

廢紙親

我就來重投nokia嘅懷抱了

3310

in 新一代3310 we trust

扔死人咩

真心我日日都跌

我年頭一星期爆3次MON

貪食蛇有無update

上水先

冇左了。。。。

波！

好想唱k

唱Lor

大家怕唔怕單對單約mb出街

as fd定as date先

as date

其實大家有共識咩事的話
喺有傾過吓偈嘅情況下
覺得冇乜嘢

不在港

或者咁問
怕啲咩

次次同有好感既都傾唔長

會淆晒底
冇一次成功約過

下次咪得lor

我怕ｄ人第一次見就拖住我隻手

where is my NUT!

癡線？？

會好易比人睇到or睇到人地唔好既地方 因為單對單冇其他人cover

可能想快d成事

因為淨係停係傾,唔見面會好難last得耐

成日唔敢約人
呢樣我大大下都有檢討

長大後應該要放開d,,最近都積極左

努力去營造心目中嘅良好形象而唔係雙方最真實嘅一面健康咩

我都係 逼緊自己行
覺得自己冇咩時間

吹你耳仔呢

以前都係咁諗,但依家諗法轉左.亦有可能係巴打你真實果面已經人見人愛..但大部份人都需要包裝下

正啊

可能我懶啦
今日先無啦啦比人話串

冷酷男神

過左廿歲可以點增高

毒就毒啦

鞋啦

我會盡量克制住我d婊氣

仲有抱腰
屌咩

我會踢你出馬路

諗起打爆你耳仔

我既包裝主要focus係外表上面,因為呢樣野係mb界黎講j都幾重要,,當然性格唔好太西就ok

又唔係我吹 ！
想吐

識有個女仔到19歲仲高緊
我都有希望啦

我又畀人話我唔出聲會好好多

好進取,對方咩人黎

姐姐你懷孕了

j
外表唔太毒就得

之前group識
算啦 冇聯絡好耐

算吧啦

呢個應該冇同你地提過

平時食埋食埋

我會覺得不能過於勉強自己
如果第日做唔返嗰啲嘢 一齊咗都冇意思 會好快就失望

暑假去巴塞好唔好呢

我唔係姐

冇lor

ｍｕｍ！！！

我竟然都會有戀愛煩惱！！！！

ｍｅ呢

你想吃mummum ?

ｈｉｇｈ ｊｕｉｃｅ

eat you ok ?

u eat noone

其實最想去日本

人非草木 有感情煩惱幾咁閒
人生苦短呀 有feel就早啲出聲

出完街

I still waiting you

貓貓！！！！
我對你有feel啊！！！！！

咁樣ok?

恭喜

蘇州過後~

有冇壯膽方法

顧慮甚麼！！

男仔真係個鼻好睇就玩哂

ｙｅｓ

個樣通常都唔會差得去邊

好認同

你地lor

你有花花頭贏哂啦

咩黎

今日去左OP

個鼻畸形咁大

比人插嘅感覺係點 爽多d定痛多d 認真問

爽多d

爽到射試過未

會

好睇個人體質,命好既會覺得爽

鍚啖先

試過

鍚

波波都有？

出現鳥

沒有人一定試過爽射喇

唔講

好撚想屌爆啲蚊

釘咗我十幾啖

夜媽媽真係唔應該睇恐怖野,,自己一個訓唔到

睇咩恐怖片？

n年前果單藍可兒事件啫

你睇緊個post?

呢度都人影唔見多隻

我好都惹蚊 試過同frd出街淨係針我

好痕好大粒

用無比滴啦！

屋企冇

咁唯有𠝹個十字

鼻好睇但眼細點算

過埋今晚 我終於完左每日4點先訓既日子 好感動

完sem?

完左個show 可以專心休養了

出一次show短半年命

我以為人人都會有

冇

我明啊ching

咪傻了。。。

我大餅鼻鳳眼。。。

等我黎

然而今年我仆街了

大個仔先想搵樣樂器玩

你是你本身的樂器

學玩咩?

喵呀有癡漢呀

你又有試過幹射人?

我係咩樂

有時間又冇咩所謂嘅
你想學啲咩先

我是清泉 什麼也不知道

成日覺得細細個冇學琴係一大遺憾
彈琴既仔仔

識樂器既好似唱歌都ok
而我五音不全

中三冇左把雞仔聲之後 已經覺得自己唱歌唔好聽
咁我又未至於五音不全既 不過D人話學樂器最好就由細學起

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

大力啲

手殘的我連吹牧童笛都kick手指
彈琴撳個chord都小兒麻痺

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

咁快就四月中

中三先冇

貓貓靚手彈琴

2017過得好快...

唔怪得要轉戰個口

bye

您確定！？

係因為我覺得仲方便過用手學
我個口都算幾叻

練得多咪勁咯

個口

聲帶play

小五定六已經冇
我中四先學結他
前幾年先學返琴

加油啦

真係好正
識八種樂器果ｄ

又訓黎頸

玩咩都得心應手

痛不

超痛,上次一星期先好番,等陣都係睇醫生算

老母試過搞左半年

半年條頸都唔郁得??

拉哂成隻手嘅神經

好痛好辛苦

到宜加仲有手尾

halhal做乜幫我驅逐

我後悔了買左件oversize...

小朋友著大人衫

小朋友幹。。。

想像到

係我就好

why

要買加細

GU買個d ?

GU啲衫麻麻，
上年喺京都睇過，平係平，但係好柒
過到嚟香港仲貴咗唔少

就係想有d鬆少少嘅

aland....

太鬆唔好睇喇

me

冇診所開,要痛成日tim

辣播打能巴咩話~~~~

red day blue

又生眼挑針

又睇咩黎

但係好得意 利申睇左圖

本post男神之一

我覺得oversize 幾好著

貓貓男神

男神們係晒一個圈私交晒

通常幾時會消

我明明都有同你私交
不過利申左先 我唔係男神
仲有貓貓未同我私交

求男神們同我呢ｄ低汁做朋友

入post之前識唔計
同埋我都係同你傾過一次姐

減肥day1

三四日，不過我好返少少又食返炸嘢搞到依加又翻發

唔係年幾啦咩

男神

好傷心

做咩樹

🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚

呢個今晚再講
依我冇帶遮

坐係屋企都覺得好攰 呢個咩假期黎

我什麼也不再說了

你做咩黎

熱浪假期

娘娘息怒

同大個自己既人傾煩惱真係幾解決到
等我買多d狗糧獎勵下佢先

上網搵野...
好攰呀

...你又有幾細呀...

搵大過自己既唔代表我細 呢個有邏輯錯誤

唔係差好遠姐

童顏到底係咪好事

咁同大幾日嘅人講都得

竟然無爆 大家假期好忙下

你又忙咩 好似有一陣冇見過你上水

唔係 我放假好得閒
係咁煲動漫做毒撚

好肚餓呀...仲有成個鐘先開到飯
同老母講我自己走落街食會唔會好不孝

利申: 零食已被清晒

好過老顏ge
係煩比人check身份證姐

食貓糧

諗緊廿幾歲都成個細路仔咁都幾驚,,天山童姥咁

抱抱好童顏 ？

當眾俾人罰抆耳仔都肯
係咪男人黎

?

[有圖] 公主條仔係麥記扭耳仔 估下佢做錯咩事

一般般啦,但想望落成熟d吸引多d同齢既人多過果d"大哥哥"

屌晒你地全部

好啊

應該幾好j

WHY
我做錯了什麼嗎

我唔想太成熟

失落

做咩啦

how u got my face pic........

係我ge錯
你打我啦

人嚟 同我拎支棒球棍嚟
狠狠地吽落去！

我就黎比人點到相。 。

遠近馳名嘅貓青天

嗨

好似係個好耐之前有見過嘅名

hi

係咩 咩po嚟

我畀番佢你睇啦

佢係喺第二度畀我拉過來

係既,太熟冇人要

呢到有冇格雷迷??

我好cute cute ga

我都想

keep住而家咁嘅樣我就好滿意㗎啦

係sporty果種可愛定果眼大大白白淨淨果種

呢種type限22歲以下wor

唔係你要22歲以下,,我個人認為可愛眼大大白白淨淨仔仔要22歲以下先成立

認真？
證明我決定好正確

我唔係變態佬 放心

貓貓好慘 呀呀呀呀呀呀呀呀

我可愛(性格上) o唔ok

ok

我名草有主了

ok me 潛水謝罪

又凍又大風

衝動完做錯事🤦🏻‍♂️

熱到

吓？

佢好內疚將你張相比左我睇
唔好嬲佢啦
最多我聽晒你話

哥哥仔

個個人。。。?

搶左機票 但本身冇plan 有d後悔

及時行樂

你好qq

您見唔到差嘅樣姐

忽然冇左興奮既感覺

男神貓

快啲同我私交啦 喵～

好難廿幾歲都仲似細路

你睇下你

男友唔會出聲咩?

您睇下您

抵啊 買去送回

都係既

笑咩

我撳錯制

過去的讓它過去 新壇新開始

上水

你好嗎

不好 好多野做唔想做
侵侵食完肉丸？

同佢鬧完交

做咩黎

今晚執翻兩制乜氣都消啦

我八月去大阪 係東京翻
依家買連行李千五都唔洗 果陣買左差唔多二千
不過算啦 冇人預到

彩佢都傻

前排先比佢發現我同花花私交

千四 毒遊

等佢示好

歷史總

但係佢冇乜野

因咩事??

識多d人開心d ma

奶 囉帽囉帽囉帽 囉帽囉帽囉帽 囉帽囉帽囉帽囉帽

呢家 札故札故札故 札故札故札故 札故札故札故札故 札故札故札故札故札故札故札故札故札故

Whatta man Whatta man Whatta man

we are the dream boy ~
dream boy~

觀框 wuwowuwo 觀框 wuwowuwo

呢蟬讚甕crush boy~~~

我相信cranberries係可以醫肚的

in berries神 we trust!

101做到第2集 希望老公豬上到11

文福呢

成宇 第一名無誤

早晨

終於可以早睡早起 好感動

您確定有早睡過

每日嘅踩鐘儀式又要開始了 <3

一訓醒發現唔係自己屋企嚇左一嚇

飲醉左?

gg鳥 被撿屍

之前4點 琴日3點

半醉

friend黎姐

佢應該問你
因為小便有我contact好耐

168/130lb,,呢個磅數既人正常係咪都會有個肚腩仔

我168/121都有ｄ肚腩
減肥加油

我仲以為呢個磅數已經好輕tim

你幾高,,其實太瘦唔好

呢道好多紙片人
而我係肥仔

你地應該係果d係咁追求瘦既0仔

竟然有人同我一樣

敗露了

連高都一樣

真

我做證人

您想點有圖喎

我有相但最近唔會同人交換contact
唔想又爆人d野出黎

係囉 您望住自己咪知我係點

唉

冇問題嘅其實

nth special

有咩唔可以喺度講喎

nice to meet u 咖我
btw應該點叫您

有你有我有情有天有海有地

Hiiiiiiiiii

你好

您好

新人？點稱呼？
有冇心事要付託

您要我私膠u嗎
要我關懷您一下嗎?

陳有情啦叫做

明明係你摺埋一二邊同啲nds瘋狂喺liba fun

食土豪仔仔

哦 多謝晒

你地感覺良好就ok啦 我繼續同nds fun喇咁

你唔關心我啦
你變左啦

nds = 內地生

留言都有得評分

所以我差評左你

差評返你

好評返 打和

之前有 而家冇

照講

貓貓可唔可以關懷下我

hello

Hello

嘩！
去哪了

開口了 塵埃落定了…

魷魚已炒

好耐冇見你on lol

你一早都決定好ga la
但是咪唔捨得

ｄ人忙嘛

有咩唔開心呀

我理

最近sem尾有大量野做
今日壞電腦未做到野又比人西
日日返去都比人西

唔係啊！！！！！！
我真心睇唔到so sorry

慘
我只想平凡的上學

癡撚線我做哂d煩野啦都已經
冇個software我都冇辦法喎
搞到好似要佢自己一個做哂咁
又講埋哂d咩 '今晚大家瞓得冧d啦'
然後自己一個趕通霄咁

啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
真心唔係無視。。。
我仲諗係咪嚇到您唔想理me....

你忘記了我們的約定

呢到有好多白姐姐
慢慢講都得
講到盡 呻哂出黎 實有人聽

好委屈啊
快ｄ比個金像獎佢啦

。。。。。
我認真

係lor
btw I am妹妹

明明死線就到 但仲係冇心機做

因為佢好上黎上得好少

我認前幾日係hea9佢
但我一定有做哂佢叫個d
哪怕係錯漏百出我改哂d字
仲比人質問我係咪改過d冗詞。。。
邊有人打字幕係跟埋條友d 口頭廢話照出字。。。
我改哂佢d錯字都冇人知

我幫你

我會想爆9佢

1999999999999
嬲到on99

佢份工都忙ge

吸氣～呼氣～

真心喎
一句入面有成三個'其實'
我變簡潔d都有問題咩

個心已經飛左 係咁睇airbnb

其實靚毒撚一個更開心～

@花生

快ｄ唱歌！

暴怒的人挑起爭端

Nippon

仲有我地班三唔識七嘅人
隨時為您候命！

打多左

自己做又太難了
但一gp真係唔可以有n個kol

我以為新歌

啱啊

不如講下學業先 呢個好似易解決ｄ

我要我要 我要食仔～
你要你要 你要食仔
佢要佢要 佢要食仔
我地一齊健康地 活在香港～

巴打您係邊

我都想啊
你係邊？

我覺得 你做緊呢part個方向錯左！

今晚幾點得閒

gay po嘅和平
花花花生紙紙交比您們了！！！

收聲啦
咁羞恥

日本都好多呢ｄ on9

我真係屌撚柒佢地啊
反正我做開獨行俠

你鬧我

我以為你口吃

一定最難

花花花生
我要加大大大大碼

give me five

唔知呀
你知佢哋啦

呢度有各科專材
上至econ bio下至唱歌跳舞

仲要讀多幾年？
係白人國其實好適應 毒撚表示

我等左你一晚

呢道係咪只欠非洲留學生

淨係睇過不一樣的美男
係到瘋狂撕逼

想當年 有人同我講佢係非洲讀書 我信左 諗起都覺得自己on9

係咩
講呀嘛

我發現一樣野

呢道有幾多個唔同時區？
4個？

我喺敘利亞打緊仗

你有朋友

所以我去左飲酒

你就好 我窮撚細city 冇朋友冇娛樂

死未

我真係有個fd去左非洲ga

仲有個去左行船

我等咗你成晚

有d泰仔係幾正 但係一講泰文我就謝皮

佢係戰場不死女神

主宰緊個戰場

等左你三個鐘ga!

12個鐘

離線先
交畀你哋啦

你呃我！
今晚唔搵我你就死啦

巴打識揸車？

好啦 食飯未！！！！

嗯...各有各口味

而我我仲未學泰文

決定走堂開工 唔拖了
如果得

我係道路炸彈

等我學埋西班牙文先

對車有恐懼
係呢邊好多香港人學揸車 我不了
Btw 點解要轉校既 同樣既鄉村表示就慣

上左2堂就走左

我都好安全 個樣 完全唔會有人想對我發生意外

我果間好hea 讀一年foundation 冇肥就升原校
咁點解揀果間

唔係
只係比啲老細問長問短冤住哂

有個西班牙仔教我讀佢個名 但我發極都發唔到個卷脷音 就知道我同西班牙文係冇緣

你有聽live嘅？

搵個洋腸同你揸 利申我個人係對腸冇性趣

我會

答唔到嘴

唔記得啦 去旅行係hostel識

同日文比邊一個難啲

完全猶豫緊係airbnb定hostel中

Btw 我琴日修毛剪損左個袋

我度

如果剪穿咗個袋就真係

我都有諗過其實 實在慳太多

無咁易應該 可能今次剪得重手

又唔係講d咩

冇啊冇聽過
但好難唔知

我係怪人又唔係第一日既事

你咪嚟囉
嗰陣應該冇人黎我度
慳番啲錢就嚟可以買多張機票

好耐冇試過行開一陣要追咁多頁post

真der 10秒幾個po

咁你對咩有興趣嘅？

係咩。。

打少左

傻啦 熱鬧係好事

心諗 對腸冇興趣你喺度做乜

我多ｄ

笑左

## 唔記得落妝就瞓咗上去個枕頭度

yeeeeeee

對上一次係幾時

好嘈呀好嘈呀

因為今日有廣告試鏡

咁再見啦

Umm close up 影個袋比你睇？

[black]我d手指靚好多[/black]

我都唔知講咩好

我又矮又醜

I win

我又矮又醜+1

又係你request既 好在我無真係影姐

誰巴暑假會唔會返香港？

佢講大話姐

我都想

你講大話！

me too

我見到我嘅影子…

is me

咁花生好靚仔

花生向我求歡

花花係太陽花

個靚仔係你
我係個毒毒

你笑得好陽光

繼續吹

幾時

屌您老母喊囉
真係唔知點

我坐左半日整呢整路

大佬我冇哂時間嘅

我咁多野 都係想我地組高分d姐！

幫你吹

叔叔都岩

根本得我一個做
最憎

最愛

一撚定係喊左

走lu

差唔多啦 畢業返香港？

渣渣臨攪惦佢唔洗煩？

我要7月底先返去

...............................
迫我劃破臉

我指下年

...............
頂
fuck

阿伯。。。

破相 原來是用來稱呼這樣 歷史遺下的帳～

唉 講想搬出去就傷感情

屋企人唔想？

想退學

岩岩比人問 你會唔會睇樣識人
你地又會唔會

想我講點解想走
實情係我鐘意自己一個
點同佢地講唔想對住佢地

學校忙
8月就返去

樣唔太差就得

唔好一時意氣呀～

你會

唔岩？

聽朝就開始做獨家村
反正唔同路好耐

講係咁講

我會 fd搭fd就冇辦法

現實話我知唔係咁

我要叔叔呀！

心境年輕not ok？

岩呀

靚仔生存係平行時空

妒忌

你有你的好

我們甚麼都沒有

唔會啦

大把賤人

要睇係做朋友定男友,做朋友岩傾就ok,男友就要過左底線先再考慮

番工睇唔到sor
仲諗住上黎話點解無人加我

好耐無聽過呢個字

我想

我一上黎就無哂人

我嬲豬你

花生仔

Give me five

即係睇樣啦

係呀

唔係呀

你明明就係

小便哥哥

睇feel

我有冇

大家簡男友果陣唔睇樣咁神聖嫁原來

聖母

正常人唔識對方 只可以用外觀評價點都會睇 最多係心入面同自己講 try to be polite

睇下用咩途徑識果個人先

我有同你傾計
你又有同我傾計

無小妹 ...

一齊傾囉

好唷

你打緊機wo

I'm watching you

偷窺狂呀

花生is watching you

你依家冇啦
你有新歡！

有點兒恐怖

好靚 藝術品

幾時得閒？

任何時候

Call me

其實有幾多人試過俾人用假 ac 呃相睇，之後畀對方 block 咗？

你點知果個係假ac??

好想識抱抱

go la

識啦,返左工後好想搵人吹水

I am ready

佢會爆你抱過邊個出去架
nooooooooooooo!!

啫係點,放低tg私交係咪唔岩規矩

間歇性上水

吐吧

幾有創意

抱抱你好

抱抱我 please

ok我潛

錫錫

侵侵

大家係咪都係到stay左好耐,,我幾年前係高登mb post都算活躍,但果陣d人好似唔見哂

買左好多台灣d藍男色電子書 寶島

我年頭已經係度

居然係台仔

台灣同志風好勁

搵唔到中東仔寫真 台灣幾好
又淫又高質

社會先進

你係咪好like latino?

咁我都係不了

係咪有咩過節

上水又潛水

有兩邊po
有d仲係到

我五年前同一年前都好活躍
但個陣啲人唔見哂

原來係兩年前唔係一年前 ……
時間

波波

今個post推得好快

做咩？

唔放閃

時間真係貶眼就過

冇放

說好的不放呢
我都係盲咗

花生，far far,沒沒

係

閃

拉丁仔正

同肉丸好返未呀？

未

分床瞓？

幫你鬧佢

瞓梳化喇佢

佢訓廳

唔想知呀...

冇梳化 仲未買
但有塊墊

我係唔係好勁

係呀,只愛佢地既肉體

個系列都鍾意
由意大利/西班牙個隻白人, 到南亞咁黑都ok

閃到爆炸 乜都睇唔到

非單身狗表示

唔係訓地下已經算好...

做咩呀？

喂

花生

hihi

花生呀

hihi
兩個大隻仔仔

夏天gym房好多人

仲未係

花生好勁

夏天為大地帶來背心

美腿

段感情就好似係地震版塊上既家園
表層好健康, 但個底有d深層次問題

來自一d好根本矛盾, 改變唔到既狀況
即係所謂既真命題
唔止係意見不合 所以破壞力好大

其實要好小心避開d雷區
嘈交都唔應該扯落去講呢d....

但偏偏我就係忍唔住拉左依d野出黎講

靜咗...
一定係因為me...
sorry...

攬

汗味

一定啦

臭

點解花生好似變左正常人
我印象中既花生明明係一個痴線佬

咁情侶之間一定會有啲咁嘅問題
只係地雷區大啲定細啲咁解
但係有時真係太原則性嘅野我都會企硬
不過更多時候都係會就波波搬龍門

背心大隻仔 不過有啲係冇操腳嘅美腳大隻零

.....

掙扎!!

其實去到底都係睇你覺得原則緊要啲定情人緊要啲
其實大家真係愛對方 其實自己好多嘅原則同執着一定要為對方改變或者放棄 唔係真係冇可能一齊得耐

袋底

我係...我係痴線佬

愛呀

上一上水

原則可以就 出身, 階級, 種族, 經濟條件改唔到

聽朝考九半 仲未訓得著

所以有時話要木門對木門，竹門對竹門某程度上係啱

起身啦!再唔起身我就上嚟含醒你咖喇~!

I wanna fly~ I wanna cry~

認同…
要同人一齊 就冇可能事事都係按自己意思去做
試問有邊個拍拖係可以唔駛遷就
多與少嘅問題姐
同埋一句到尾 究竟係同緊原則拍拖定情人拍拖
如果佢係值得嘅 啲非重大原則係要掃落地氈架啦

do they really matter though?
到最尾 你都係同緊一個人拍拖姐
呢啲因素的確係造就咗今日嘅佢
但係你係鐘意一個人 唔係鐘意一系列嘅parameters架喎
不過戴返頭盔
唔係好知係咩交
我理解唔全面

可以閉上了你的嘴

覺覺豬了

叫我收聲

byebye nutnut

唔係…

早

早唷~

嗨
早睡早起？

花生您又唔瞓？

貓貓 你都咁早既

Yes 1點訓 10點起 有進步

早！

唔係呀。。。

有進步

返學嘛

原來已經10：27

停啦時間

人際真係好麻煩

夾project mate真係世界一大奇蹟

仲未訓？

趕pj先黎壞電腦 唔洗做啦

根本係跟fd堆分組

bad boy

我真係明啊

唔同國籍一齊做project更加amazing

誰誰

但係你呢班已經係fd嚟架喇？

不然呢

毒j唔識聊人做fd

好彩交draft
唉屌

渣ga 利申通常等人講做咩我就做咩

聽教聽話喎

等人carry 有咩就賴人 不過通常都幾好彩

做左比人嫌無謂

唔介意grade咪由人carry囉
我要攞A嗰陣我全份carry由佢地freeride都仲得

呢一刻嘅我決定呢世都唔理佢地

好想試下過下超過30個鐘嘅一日

求carry

如果平時都唔點出街咪算囉

根本就唔算係朋友
最多係同學 組員 返學堆

搭飛機去時間較慢嘅國家
可以享受多一日相同日子

carry過
有兩個sem嘅group project都carry哂
我直情係同啲group mate講我會包份project A & 唔會e佢地

但係要喺飛機過當中起碼十幾個鐘

呢個係將時間重撥嘅代價

剩係試過中學一怒之下自己做哂所有野第朝自己一個present

因為俾人呃完相之後，嗰個人用另一個 ac add 我，仲仆街到 sd 番佢呃我張相俾我睇
雖然我唔知佢咩企圖

忙到仲未食早餐

唔夠辛苦 冇感覺

2點啦喎。。。

您係點生存。。。

召喚仙人歪巴

超級小黑咪

7點先有得食

mintpig

咩相嚟

我啱啱遞咗信

Why

豬豬激戰愚眾
受小弟一拜

發生咩事

我有追個個po

你懂的

哦 gay個個po
我都係搭兩句咀姐

J圖

芒定tumblr會比較好
一見到自己就report左佢啦

都應該無乜人識你架啦 唔洗太擔心既
如果我比人放左上去 我應該無乜野

Mint pig

午安呀

正 放上去睇下

不過我都無乜照過啲乜

同你相認吓先
我坐你棟office嘅最高嗰層

因為有第間嘅offer

#是否很驚訝講不出說話

你知我係邊咩
唔驚訝呀 香港咁細

我早兩日都收到新offer 搞到我十五十六

你自爆過啦
我嗰陣都shock咗陣
走囉
呢度咁西

自由既感覺

考完喇？

走先黎相認都無心既
還好啦 人工唔西

個間唔係香港 好多野要考慮

無乜… 即係

有少少囉 係電話到

我都未last day

借個電話俾我用下

可以

你去啦！